未瞓嘅咪入嚟傾吓計囉（342）

一人一個花名

媽咪有令
入no.最前嘅

im here

入羊仔

好sad

我智商真係...搞唔掂

讀屎片

到

魚魚入羊仔

唉

唔知去邊好

唔好抄我楚楚嘅台詞先得咖你

我覺得我廿幾年人生好失敗

法語

btw
敏清唔準私有化媽咪

用依個

唔好啦浮雲會嬲

你答我 到底你有冇上過高登先？

你死開啦還番媽咪俾我

冇

蛋蛋蛋蛋蛋

Agger

媽咪

我覺得真心抵我讀垃圾學校

唔好咁啦

又開咗3個

唔好俾佢知

你就老江湖你全家都老江湖

覺得冇

我都係

料

徒弟仔

媽咪係我地㗎

準備訓
早睡早起

有咩幫到你呢師傅

咁我答你
你問一啲一早大家有共識嘅野 好難答你
Joe都用黎表達笑到喊/哭笑不得
你咁樣挑戰共識有咩意思

撞車撞到應

在座各位都係垃圾

身體好

支持
做農民

完全睇唔明佢想表達啲咩
智商嚴重不足

由得我啦

前日都係

Err斟杯茶先呀唔該

我係廢柴

好

多謝清你袋錢落我袋

我冇挑戰共識
只係講咗我嘅諗法 跟住我唔用

楚楚係我地嘅核心

竟然睇到

諗下好啦你

唉，焦慮緊好辛苦

唉抵我冇女

人生苦短 開心啲

不嬲都會追

same

唔好笑 我係咪講錯咗啲咩

我嗰時唔得閒無上水

唔知佢想點...

可能見過呢

入隔離更衣室

hi

Miss

講嚟聽下

冇撚有錯

Hi

劣徒 唔比芒西你食

你邊位

我覺得佢咁有智慧應該統領香港 做特首

你地放心
我私有化左佢 佢都會係到比大家瞻望下

食左藥個腦都實曬，想死，諗唔到野

魚b

無呀你無講錯

我地層次唔夠
你等等我陣間開追故模式
研究下先
一定獲益良多的

咁快追到我

點算呀我地人生會唔會玩完

打師傅！

所以想黎圍下爐分散注意力

邊到有風好吹

😂
明明一樣

全球都由佢統領 不得了

所以都話左我有D怪
邊有2X歲咁早訓覺

魯芬

今日食屎撻未

幾日無見

智者

統領香港會唔會太細

你食屎

媽咪呢個人痴線㗎
我唔要痴線嘅爹地

埋B

你私有化左既話 應該以後都唔洗再入黎

有冇啲咩做下 分下心

睇唔透

媽咪都笑我

唔怪呀 好事嚟
好多農民八點幾就訓㗎喇

咁好囉 我帶走埋你地媽咪

我太垃圾 真係唔明佢講咩

世界和平不是夢

一齊吹下水你會舒服啲

一撚定會

真 你地太睇少佢

1三煞位
2發唔到達
3限制多多要聽上面話

全民飲飲咖啡

歡迎

佢憑咩私有化

好想有女朋友

我有問佢的
😂咩嚟

佢話 但係嘴角向下

咁又唔好咁講
係我地怪怪地咁遲訓姐
諸葛亮都係咁早訓先可以咁聰明

人地都無話跟你走

全球人民一定每日都好開心

等你拎黎樓下

含撚

一齊合埋眼

真 但我怕自己太低lv做唔到佢子民

楚楚救我哋呀

轉咗新電話

好呀

點算

觀塘海濱

三妹
我明
但係最後都係忍唔住再試
試到遍體鱗傷

名名

我會帶走佢

等我今晚訓時諗下先
我感覺已經對我冇左興趣

但我想飲咖啡

真
睇得好透

好 我都諗緊去呢到

爹哋

點呀男朋友

其實發生咩事
中文字 但係合埋一齊我睇唔明

一齊合埋眼？

我想佢返嚟

西貢最正 不過好遠

唔準笑我蠢

agger

bb

邊個對你有興趣過

走lu

好痛

合埋眼用心睇

綁架

張圖好正但好慘

邊個對你冇興趣？

師傅一定睇得明了
果然係師傅

但我想望著人

佢就不了 依家期待下一個

其實
唔係已經
係冇

係用心感受

你地睇

就係小星星

正

exact7ly
我地好蠢

太有魅力 真係搞唔掂...

真 飲返杯咖啡提提神再睇

我唔知
兩頭唔到岸
又想佢返嚟又想move on

歡迎大家黎觀塘搵我

哈囉

星b

最好雙手合十 坐姿端正

飲返杯咖啡先

隔著mon都Feel到

俾你講多次

向楚葵

我頂唔順
真係好好笑 屌

你幾耐冇訓過

飲夠十杯

嗨

等陣見到型南

做咩呀

好惡

哈哈你好

想含

見到型南了

？

個粥好難食

真 仲要似阿嬌

諗下先吧
同我就算唔FF依條女
我都會FF第2條女
我已經習慣左FF女仔係我生活其中1部份

好正嘅形象

冇呀今日係咁諗返佢

真係好好笑[P]

楚 你到底知唔知佢口中飲咖啡嘅理論係咩咖 仲飲十杯

點解你會變daddy

哈哈哈哈你好

好辛苦呀

頂唔緊

我都話無食過

今朝5-9訓左陣 係咁多

頂

我是低等人

形容？
搞唔掂 難過文言文

所以你享受ff

ff傷身
萬一你以為ff嘅嘢係現實

幾個禮拜之前嘅post

小心吹到病

...我唔知啊
我無睇求解

唔好問我

太入

你做乜事 打曬我個名

頂你整夠四個

媽咪食屎撻

你預時間搭車走

好耐冇同你傾計啦幸b

唔好咁mean啦痴線婆

星星

中伏

吹夜風好正

成日入去吹

呢個堅好笑

發燒友話 飲咖啡係性暗示
代表想同對方扑野

okay

正
係咪十打芒西

支持kuku爹哋

Ex?

真 又要開始戴老花眼鏡

叫左你食波仔

你走咗
我以後食哂所有二手薯條唔留俾你

可能蛋蛋真係想

咩喎

你唔係盲牛
你會識試探的
我緊係唔會傻到直接講我FF既所有野

same 真係理解唔到

咩料啊？[P]

Yeahhh

早bbbbbbb
好凍呀

btw你隔離po咪問你有冇講錯嘢
我只可以講..
喺你嘅價值觀嚟講絕對冇
喺其他人嘅價值觀嚟講可能有

呢樣嘢冇得講話啱定錯的

魚魚

有的士

佢應該係蛇精男樣

係咩

因為真係好好笑

笑笑
10/10

甜甜魚你好

好好笑

總於有野我地係有共識既

大家都攰了

我既大意思係諗緊對方係想點

都無

好辛苦

想睇下 佢又唔post佢個樣

我想但太遠

媽咪要拋棄我地

咩料

已經係幾個禮拜前嘅共識嚟

係 我都唔記得有冇應啦
反正我都係唔知點解

[/quote]

7仔點會無波仔

我宣布我是大家的

一齊飲咖啡？

讀心術

你兩個搞咩

吹死我算啦

真好正

追post

唔係咁解
你ff得多
有時會混淆現實同想像
有啲電車癡漢就係咁嚟
以為人地著短裙係色誘佢
其實人地根本就只係想著短裙only

諗起誰？

幫你一把

請你食雪條

R痕姐

應該好痛苦

我一講嘢就會望著人對眼

請我飲珍奶

拜一拜先 有神快拜

唔知你講咩

原來我有競爭者

拳仔攰了

其實死咗佢 未嘗唔係一件壞事

係形容我打錯
可能文言文係咁發明

我無我是大家的

唔好追啦

真 有排你追

你地唔好咁 我仲想學嘢

真係好多 你自己睇路

佢真係咁岩賣曬

要急起直追了

心很累
其實喺佢嘅角度
佢冇錯
只係普世價值同佢嘅價值唔同
咁普世價值 道德 又係咪一定啱？
唔係。
所以佢其實冇錯

又出問題
冇人教過你地要諗下對方個心想點咩?

Ex呀 好心煩

幾時收下皮食下屎

圍爐最佳時機

星星甜啲

仆街 原來文言文咁鬼難
就係因為你 唔帶老花眼鏡

攬你

戶口幾多 點先過檔幫我撐旗

仲唔快啲拜師
分分鐘係李白

冇問題
你真係好勁

有錢真好

可唔可以攬實。。

楚楚

我保持緊積極向上 繼續學嘢心態

取暖取暖

你又知？

諗我啦埋B

你仲未飲咩

Naughty

有
但係儘量唔會咁做
因為
1好多時都會錯
2個人認為有少少冇禮貌...

好驚 你地要我食屎撻

在於人人睇法唔同
喺自己梗係會覺得自己冇錯
但係你唔知人哋諗咩

笑笑

好大力喇 驚你唔鍾意

佢仲naughty

諗住我

我幫你頂！

要呀
俾啲溫暖我啦啦啦啦啦

未

多啲番到同我吹

我中意你

佢應該唔會覺得自己發緊夢

狗屎撻 辛苦你了

我地女神楚唔可以咁百厭

魚

一早讀咗你心 唔洗呃我

咩料呀

粒u

你都好勁

唉
poly又拉十個

你睇下 呢到邊個肯幫你 得我咋！

拳b

當我發緊夢

我都開始比你地搞到亂
我明你咩意思
你想講所有野只係咁岩
所有都係得我FF
等我今晚諗下先

眾人皆醉佢獨醒

你咁勁抽

想我吹邊

晶b乖

同其他人價值觀唔同唔係錯
只係會變異類+有可能犯法
好麻煩
但係法律又只係保證大部分人
將「異類」排除在外

學到嘢架麻

曳

唉屌

得閒跟你學下嘢先

一切都係你真係自己睇得太重
好多嘢都真係咁橋
你諗得太多

都係啱啱學返嚟

一定要令更多人進化

我好蠢

星星好可愛

莊周夢蝶 蝶夢莊周
係真理
點算呀我應該點做好

我學藝未精架 你學佢啦

笑笑笑我

跟你學嘢先

其實仲有下下下下文
我都唔知講唔講好
講左又怕比你地話FF
我開始混亂

希望告唔入
更加希望佢地可以安全

佢唔係訓覺喇咩

等我幫大家創作多啲詞語先

我都係學人咋 一齊上堂？

想見你

魚魚好可愛

講 支持你 我地想學多啲啫 要多發問先學到嘢架麻

唔係咁啱
而係你諗太多
畫太多冇必要嘅線
connect啲好奇怪嘅嘢

嘗試唔好諗呢啲
順其自然會有更多驚喜

講啦

寶寶乖

你岩
其實又唔係諗得太多
我只係一諗佢想點?唔通想之後冇諗落去

未呀 有下文加堂啦

因為楚楚跟我地嘅時候
都唔會遇到狗屎撻

聽日買啦

仲有 我思故我在 桶中之腦

你應該睇自己想點
想堅持自己價值觀 拒絕融入？
想堅持自己價值觀嘅同時學識世故？
想完全變得世故？

好似係

我好醒目的

我冇笑你
係尊敬你
你咁有智慧 諗到咁簡約

揀返個靚位先啦

你唔講唔知你諗乜

我都想飲 買俾我得唔得

Tgt

仲有次條女突然拎往電話笑往行過黎

想交換電話
我有冇FF多到?

洗耳恭聽了

唔洗怕俾人話你ff

對住你笑？

你買比我飲

巧

係住

幾時

咁睇嚟大家都係

你可愛啲

我又見

埋B想嘅一定得

我又要

好似講咗一日

叫羊買比我地兩個

想食你啲屎

講埋落去先啦

邊間好飲？

應該係
我後面應該冇人
望往我揸往電話對往我微笑

有/冇

試下唔好諗佢想點
諗自己想點好啲
當然啦唔可以完全自私地只顧自己
要考慮下人地感受的

過嚟

好仆街但係真係想講

無問題

笑笑冷靜

求大師指點迷津

十二月頭？但係我個期好full

咁我唔買俾你了

我怕自己FF加速走左

禮貌。

係住啊
唔係往啊
你識打字未？

你點都要留一日出嚟見我

好甜！

點解

茶星人好飲啲

準備見靚仔

笑4

我連讀音意思都講埋出嚟

串

咁係我嘅錯

Why

成日飲易肥

Mean到

唔明
further elaborate下？

索性唔ff會唔會令你少啲煩惱
好認真
人生咁樣先會充滿驚喜

點解我咁無用

搵大師來！

我係垃圾

Dllm 真係忍唔住
我已經講咗一日 係住

我都冇用

冷靜啲

我想問佢拎電話的
1撞佢幾次有D緣份
2怕自己FF/人地有男朋友唔敢上
3等勇氣同機會到時

買埋比佢佢都會俾你
咁我買一杯夠了

好辛苦
你會唔會話 我往係旺角 我對往你

佢由晏晝錯到而家了

冷靜啲呀笑笑

我真係好垃圾

點解會比我

呢樣真

都話亞氏保加症陳怡條片

人在ok 即刻幫我諗食咩好

佢係明知故犯

Same here

但我都係要帶走佢

唔俾你攞去溝女

佢想溝你

咁咪問囉
但係唔好考慮咁多123
單純只為自己想識佢而問

記住要好禮貌
至於問人扑唔扑嘢
我唔會話你咁樣做唔啱
不過你要預咗人地會嚇親 然後唔理你

食雪條

......屌

可能呢兩個字真係好難分
但我見笑笑都講過幾次了

半粒鐘20頁

等下次機會吧
1我係個種冇10000000%唔會行動既人
2我感覺到其實有成數的

你好有用

睇到我好辛苦呀！！！！！！！

可能佢唔係呢

飛碟

真

你地唔準再笑我打錯字

放心啦
依D我當然做左男女朋友先問
我先唔會咁傻直接問
唔好當我3歲

我個嘢壞咗啊！！！

買了
望到佢話係珍珠奶茶嘅雪條打算試吓

配過副眼鏡先啦

你望往人 你往喺邊 你嚮住乜嘢

食到悶了

咁係我明知故犯

酒

佢真係有少少戇鳩

Hello

救命 笑笑講咗成日

都話陳怡垃圾

咁你其實想唔想融入社會
唔代表要放棄自己價值觀
只係對外圓滑

配都冇用 佢都唔記得帶

嬲

想搵人陪我飲後日同埋大後日放假有冇人想出嚟飲酒

Yo

剛放學好肚餓

佢唔走了

我諗唔係少少喇嘛

會唔會珍珠硬到飛起

Yo 土巴

我合埋眼打字架

Halo

笑笑由晏晝講到而家

其實關關鍵係下年要見個條女
咁樣搵人攝時間又好似唔太好
其實好煩好矛盾
我都唔知點好

唔知喎

會

👋🏽

有冇事呀你

你頭先又話自己會直接問女仔

咁你咪同佢傾下計囉
唔好考慮太多嘢
只會加重自己心理負擔

今晚好多人

點解要比個機會我覺得我有可能救到佢地

快啲去食嘢

Sor

辛苦晒

雞脾

出嚟飲酒跟住爆房

我ok呀

唔好感覺有幾大成數喇
希望越大失望越大
希望proportional to失望
所以冇希望等於冇失望

我合埋眼飲咖啡㗎喎

Bad

咩呀 我都冇打錯

春天

想飲油 有無人

咁就好

SJ巴

你左手拖右手

唔阻你地了

所以話天才與白痴真係差一線

你講咗好耐喎

唔好飲醉

我雖然好嬲好想報仇 但我唔出去啦 希望大家明
我會做返應該做既野

好想屌閪。。

而家唔代表下次

笑笑要爆了

而家你嗰邊幾點

你係邊樣

加油！！！！！！！！！！！！！！
大大力支持你

我唔識飲油 淨係識倒油

大家好壓抑

尷

咁就放棄好過
唔問就唔會失敗
唔失敗就唔會有失望

你本來覺得自己係天才？

抖下啦我會幫你去埋

唔係打錯架

去買pannenkoek食

唔係樣樣都會成功有時都係博下

我好似已經兩晚冇上嚟

心態上你已經話俾自己知你係搵佢攝時間
咁你係咪係有咁嘅打算？

傾下計 洗乜考慮咁多

支持

不可被仇恨沖昏頭腦
冷靜先會贏

你抖番隻腳先好講嘢啦

係差好多條線
總之唔係你嘅 唔好強求

咁我地互相讀人啦

4點3

本來想join但算啦

加油！

打仗嘛

Damn好正 好耐無

羊羊巴

Errr我盡力

好激

點解咁問嘅？

同你爆

你都要照顧好自己呀

好吧
等機會吧

冇傷骨呀

屌你一齊飲

埋b

佢係嗰條線

你去我去

食個tea 一流

咁夜仲有得食

我都想唔係
可惜

做咩吖夢仔

社會規則係希望人可以謙虛
當然你可以唔跟隨
純粹提醒下

有冇睇過天才在左瘋子在右
幾好睇 不過千祈唔好上腦 唔好認真

我希望你可以一直覺得自己係白痴
咁樣先有進步空間

原來你唔喺呢邊

畢地

唔發光發熱了

望住你地爆房？

一樣咁可愛

係啊，但又唔可以食太飽

我同你爆

我唔鐘意睇書的
我鐘意女人
講完

我真係隻兵 睇黎離我解脫嘅日子不遠矣

咁我想問人生有啲咩可以做？
就係要撞板
唔可以完全為咗避開失望就乜都唔做㗎喎
咁你就會失去經驗
減低失敗率

係啊

同女人一齊睇書

快啲啦做兵好正咩

睇書同鐘意女人係兩回事

有無人有溫dse中文範文嘅技巧
背得好辛苦

喂

魚魚好勁

你係我哋嘅護眼小天使

同你

我仲垃圾過你

機會等唔嚟
要自己製造

臭羊

咁你係喺邊

所以我好迷女人
我係記往哂我所見過所有女人既一舉一動

逐篇溫

突破盲腸

荷蘭

唔好死背 當故事睇住先

做咩拜我

又追擊

我勁

真係唔可以背
首先你要知道 語譯
熟曬睇篇文就會容易好多

綠色力量

係咪你休息
叫條女讀比你聽

u 中文邊個教？

都係
夜少少再食din會好肥

Are you sure

啱

唔記得 等緊收皮

我想見笑笑真人係咪都咁蠢

溫咗語譯文言字詞先會容易D入手

好撚想喊 點解次次都係咁 有事先揾我

intern in咗3間都唔請

住

佢嘅耐心非常人可比 浮巴要形惜

一齊睇

唔知咩事 不過

係啦，我仲要好易肥

又比你講中我第2樣問題
我超級怕羞同怕輸
所以永遠FF唔敢上的

老老豆豆 學左塔羅之後
有時見到d女同事有好感就想塔羅問下
都唔知自己係唔係發姣
成日覺得同某一個女同事過電
但又唔夠膽追

好慘

爆房門

鍾意睇書同鍾意女人唔contradict

本書係紀錄精神病人嘅嘢
佢地其實有自己一套同世界主流唔同嘅邏輯
同埋過於執著一啲大部分人冇辦法科學地proof真偽嘅嘢
幾好睇

咁你仲唔撚走比人撚好爽？

埋仔點算

你個名

當故仔

試吓囉

戴眼鏡喇

睇返上面

個雪條幾好飯 但啲珍珠軟到好似無咬過咁

勁唔過魚

幸幸

Who

Greenpeace

比包熱浪我

有架有架

自己教自己

真 會好啲

邊到買珍珠

唔會好攰？
記住冇問題
唔好過度分析就得

live please

我報咗學友社個模擬試，希望攞到lv2

嫌我臭仲留喺到咩

屌

係

好凍

愛你

幫笑笑
住

好廢 我上年有報

眼都舒服返

係啊，我返香港鼻敏感就會嚟

認真 audiobook

睇書好有用（個人認為）
幫到你了解其他人眼中嘅世界
我會話可以幫你讀心

我唔會睇吸引唔到我

點解唔溫下past paper先？

點追
我a1 果次係死問爛問
佢先應承俾我做佢男人

泰國舖頭？

唔鍾意睇書都要睇
學好啲語言
幫助邏輯
可以幫你諗嘢暢順

補習啦

歪

A1?

moshi
唔係好難架

關泰國咩事

頂塊面好痛

我行細心路線

暢順 我諗起柯屎

我都好易肥
好想瘦但食多少少就又肥返
你識自由式/蝶式應該游得多唔肥

又錯字

btw我只係好有興趣研究下

拍過一次拖咁多

唔信

睇黎都冇用
有D人天想就係合唔到群
要佢地合群只會令佢地痛苦

定係放棄卷一範文，攻其他卷好

我愛你喎

呢度越嚟越多人要戴眼鏡
追po追得太多

唔好

研究咩
我幫你開發下浮雲

係呀，要keep住做運動⋯ 我細個係肥仔嚟

係幾好食

無咁易成功

克服嘅方法只有不斷試
ff會令你更加怕
惡性循環嚟
唔好怕受傷
受傷係令你更堅強

正如學溜冰 第一件事係學點樣跌

爆完房門唔入去

因為唔敢追？

長期200磅表示 屌

你係咪識我
咁關照我既

唔識形容

次次佢都係同人出左去 有咩先揾我問我出唔出 然後我就自己出去揾佢 我真係好cheap

閱讀最易拎分
卷一有得溫仲放棄

我都愛

補啦補啦

你被忘記了

你嘅耐性

太油

直接係門口？

慣咗

好多人都係咁講
所以人真係適應咗某個地方 有時都好難變

ehh信我
塔羅占卜自己嘅感情問題
好容易出錯
單純因為自己諗多咗

唔洗考慮太多嘢
直接由朋友開始做起
傾下計
有咩問題

加油

幫我占卜下

huh？？

我明咩感覺

分左之後好傷心
隔左九年都會仲痛

冇錯

天生
咁咪唔好合群 做自己
只要你唔覺得孤獨就得

我已經傷到再傷1次就要跳樓的

對唔著

但我唔會

守護也是愛

明白。

打自己面

孤獨左2X年啦

嗰到好大風

範文一定要溫

你又知

所以我唔占自己
出去俾錢搵人占自己

唔識
我對個個都係咁關心
加上少見一啲價值觀同社會唔同嘅人
有怪莫怪

要做到諗嘢同柯屎都暢順

之後好撚後悔自己咁仆街

千祈唔好對唔住 一時打錯字好正常

仲好愛佢？

記住拍片

研究亞氏保加大概會點
不過每個case都一定唔同

大聲d講俾老豆知！
老豆 我係網上屌緊你呀！
吹咩！

你明明愛埋仔

你都係

話中有話

好大無力感

條友癲完未

天真魚

表示受溝

食多d魚

唔係想你合群
而係希望方便你自己諗嘢
會通順啲
不過每個人都唔同啦
可能對我有用嘅嘢
對你嚟講冇用

每個人都唔合群的。

睇見都辛苦

都係嗰句
好多人都係只係你生命嘅過客
你唔想合群 變得世俗
做你自己獨特 你想保留 就係要做你自己

我好攰 我曾經都想咁偉大

你哋加油啊 架妹為你哋打氣

初戀唉
有d野真係入心入肺

係非常辛苦

加油啦 呢到都有幾個人考2020年dse的
得閒上嚟傾下計囉

關耐性咩事

晏啲 我要做test

你想法算正面
起碼係肯相信我所講
同放心
我要等下年溝左個條女我就掂

你寫幾好飯

佢係咩
佢似mk仔

我都有做少少但試過一個月不斷游水
都係瘦唔到幾多就好灰

點解你地可以咁耐心咁對答
我真係做唔到
我只可以對住佢鳩噏

你諗得太多

點解你覺得一定溝到？

屌 笑咗

我隻手好撚凍

入去無我份

咁又係⋯ 初戀係深刻啲

你真係信我有亞氏保加?

街？

我係我靈魂既主宰

一齊減肥啦

因為你跌咁多次都係學唔識保護自己
呢樣我幫你唔到

但係好肯定
ff一定會造成惡性循環

on9

加油 一齊努力 呢到都有幾個

占嚟做乜
感情就係要無法預知先好玩

我明想共同進退嘅感覺

仲要係冇方法幫到
人哋唔知 行開 以為你有傳染病
差勁啲就話你病都唔戴口罩
香港人就係咁

唔係浮雲點呃到我

你又知
我又真係唔識保護自己

海濱

我做過
到某一個位
你知道你只係一隻兵
你會同自己講 夠了
the end
利申 做過

亞你條命...
你唔係亞氏保加症
你一係
就中二病
一係
就妄想自己有亞氏保加症

有沒台妹？

順手呀test 完先

冇話唔信
有咩所謂
我信定唔信其實唔會影響我啲咩

條女有咩咁特別？
何謂掂？

多蚊

凍就返屋企 一陣吹到頭痛

只有架妹

咁浮係咪一d價值觀同社會唔同既人

拍片放上網賣呀嘛

自己做低自己都係無人欣賞

吹埋我落海

唔多

我覺得我信唔信唔係重點
只係好鍾意同人傾計

你自己信唔信先係重點

難道你唔喺

有冇追前面小小
另1個女天才應該可以幫到我人生

真係試過咁
噴到個鼻都爛

人人都係

未
不過我好有興趣繼續傾落去

減過 磅唔跌
腰瘦
之後成身傷哂
肌肉底

So warm

我鍾意吹水

你覺得魚係你個世界到算唔算女天才

然後你會迷失喺彼岸

講多樣秘密
你信唔信我依家係24小時屁股位比人震緊

最後點算

你要鳩噏我都得啦
佢好真心喎
我覺得你咁溫和好難開導佢

普通人

我醒目

學。

屌
一言驚醒洛克人！
直接去姦左個女同事去！

搞唔掂

陳怡

我無諗過

唔好諗到自己咁輕

圖已cap

捉實我

練大隻

你點先分辦到邊個可以上到天才級別

冇追
你覺得點樣都好
唔好期望一定work

食藥

算 魚b好叻

大佬呀
屎忽24小時比人震緊都出埋啦
點傾落去啊

社會嘅價值觀係乜嘢？

身邊好多人都鼻敏感
鼻損曬 掂下都覺得好痛

做test
轉頭上水

咁你係肌肉咁唔叫肥叫壯啦

正！
我個ex就係架妹好後悔呀！

咩嘢叫做畀人震緊

浮雲係仆街
明明認證

假

搞唔掂 真係搞唔掂

一樣

點解 架妹唔好咩

我想知道對佢黎講點先算天才
咁我就知佢覺得自己有咩特質可以成為天才

我同佢係另1個故事
其實幾年啦
就係上2-3年我冇去搵佢
我屁股位就24小時比人緊震
今年再去再見佢
我就發左嬲
到依家仲比人震緊

做test ah

毒撚無人請

料料

唉 我繼續發表下我嘅宣言算

我要私有化你地媽咪 楚楚

毒撚都岩?

笑到仆街 搞唔掂

浮雲

我見你上面係咁講 我照copy落黎吧
你果刻咁講 我估係普世性價值？

唔好教壞魚b

自己整 懶！

2-3年前開始感覺到24屁股位好似你坐小巴位咁
比人震震震震震震震震震震往

你係咪爹吔

sm

大愛左膠

咩料啊你

我講真
最西係佢每晚會震到你去1次夜尿

唔想做爹哋 但想做你媽咪背後嘅男人

即係做我爹吔

我係一隻死肥豬

睇下上面

可唔可以解釋下緊震同震緊
定係你講緊人哋嬲緊你

外國好多人咁做

幫到幾多？

德伯

唔使練都可以一拳打死你

我！(搶答

你跌左個屎眼出黎？

24小時震？

你睇下我要換妻講嘅嘢

總有老細欣賞你

咩咩咩事

短時間有用嘅⋯ 但太嚴重就冇用了

香港人就係覺得你肥

一夜訓我就咁開始打錯字
震緊

隻揪

應該係有病 會唔會過於緊張

有幾夜

就係太好
我對佢太差

睇完都睇唔明

唔同喎

真心有毒撚fd出到pool

叫吓你

一啲啲啦

香港人太瘦了

正解恭喜哂你

無朋友係度R水吹

我不賣身的
賣埋仔都ok

講壞 你好似仲壞過我

做咩追擊我

我睇完都想像唔到佢現實情況係點

係好痛苦

典解雄性貢中2講一拳打死你？
咩咒語嚟？？

嗨！

我同你吹水

唔理 我要爹吔

我都唔明唔知點解
有次震得強我搵左阿媽係我屁股位摸問左佢
佢都話有的
但超科技
我依家講100%都比人話精神病的

太嚴重我都頂唔順
我會似唞唔到氣

廿四小時都震緊

@毒雲

我愛一拳

嗨～

呢到無人支持我咖喎

好易分得出

你都有？

我有咩壞

咒語

浮雲ko

佢諗住唔要哂我地 淨係拎走媽咪

咁好
這些機會不屬於我的

大家都支持媽咪的

好想飲酒

自tag自己

算吧
我睇要再等等到我出名起左朵講出黎先會有人信的

保護媽咪

年輕真好

我呢我呢 我少唔少見